講到底 革命只不過係一盤生意

眼見出面開左好多個post 講bno
又教人點係果度生活 又教人點續領
究極大家係想嬴返個香港返黎
定有始至終都只不過想要英藉？

原來成埸運動過左成年
無數人俾人拉 犧牲自己前途 甚至性命
都唔及bno 平權咁緊要
原來不停叫人出去犧牲
為ge只係想打同情牌 換取其他國家憐憫
換個外國國藉俾你逍遙快活

希望各位即將去英國過美好新生活ge 連登仔
唔好唔記得以下呢班人 因為你係踩住佢地ge 屍體先拎到你地一直期待以久ge 國藉

熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

我係97後冇BNO嘅 我寧願你哋有得走嘅走咗先唔好唔記得初衷就得 留返係香港係好難組職都有效反抗力量嘅人就越死越少

你老味問心嗰句走得最前嗰班咪走唔到嗰班囉
跟住全部同我移民？
當手足condom？

新時代抗爭暫時爭取到外國表態嘅嘢
唔好咁負面先...
都只係選擇 真係走嘅人 早就plan緊
好多人仲坐緊同一條船

香港人應該要齊上齊落 而唔係要去犧牲成全一部分人

當然每個人都有自己嘅諗法啦 真係有心嘅去到英國保住條命繼續努力好過留低送頭 冇心嘅就斬到埋尼都唔會反抗其實一樣

係 付出最多 往往 .......

現實就係咁，大家嘅期望值同可接受嘅付出程度都不盡相同
所以一路都提倡唔好過份浪漫主義
如果唔係之後個落差會大到接受唔到
係香港其實唔係真係咁多人有決心攬住一齊死

死完人就講下
"歷史會記住你地"
凶手同幫凶成家仲過得好好啊歷你老母史咩有冇人性架痴撚線
唔係拍戲唔係睇劇啊人命嚟架

14如是
今日如是
罷工咁簡單都唔掂你expect出到去會救到香港?

dead end 先係good end
係黑心架喇
但係屌喇星
真係太多自私仆街

頂唔撚順

唔好再出來 唔好再送頭 各位年輕人 手足 努力搵錢 有錢到好似trump X哥 呂不韋咁 富可敵國 冇人敢搞你 反而全世界忌諱你 需求你

歷史一早教左 錢就係最強武器 有錢可以成立東印度公司 可以成立聖殿騎士團 可以飛機大炮 船堅炮利 中共歷史戰略一直係悶聲發大財 韜光養晦 依家有勇無謀 高風險出根本只係呂布(況且大家唔係呂布) 有勇有謀先係趙雲關羽 而且根本出唔到一個真正的諸葛亮去一直作為冷氣軍師
去英國係養兵千日 用在一時 你地太年輕太急進
打仗要打就打有把握的仗 冇把握的仗等於蘇聯同韓戰的人海戰術以身相許
累積革命資本 累積財富 天時地利久和 缺一不可 Timing一到 可以同佢來一局show hand 決戰紫禁之巔

應該集體自殺
同手足一齊死